{
  "@dungeon": "狂气竞技场 [不灭的斗士]",
  "Shield in 5 seconds!": "五秒后护盾！",
  "Shield in 15 seconds!": "十五秒后护盾！",
  "Ready for Shield": "准备破盾",
  "Strike (Slow)": "慢速攻击",
  "Eviscerate": "刺杀",
  "Stun | Strike": "眩晕接攻击",
  "Back Jump | Strike": "后跳接攻击",
  "Jump": "跳跃",
  "Dodge": "闪避",
  "3x360 | Jump": "三连旋转接跳跃",
  "Forward Jump": "前跳",
  "2x360 | Strike": "二连旋转接攻击",
  "Strike": "打击",
  "Turn around | Back": "转身接背后攻击",
  "Back": "背后攻击",
  "2x360 | Eviscerate": "二连旋转接刺杀",
  "Eviscerate | Strike": "刺杀接攻击",
  "Red: Donuts (Out > In)": "红色环形攻击，出再进",
  "In": "靠近",
  "Mechanics soon...": "机制即将开始",
  "Purple: Get Out": "紫色远离",
  "Eviscerate (slow)": "慢速刺杀",
  "Target": "点名",
  "Back teleport | Strike": "后瞬移接攻击",
  "Back teleport (Target)": "后瞬移点名",
  "Teleport (Target)": "瞬移点名",
  "Shield!": "护盾！",
  "30% AOE!": "百分之三十范围攻击！",
  "Dodge!": "闪避！"
}